係得連登先咁on9

以前高登邊有人會on99到下下走去解密比人睇
連登啲人真係好低質
每個有圖嘅post都中意走去解密
仲要解完密當有趣 好威 好有成功感定點？

中小學雞係咁

而家係個個post都有人走去解密
我仲以為而家放緊暑假

慘不忍睹

聖誕假

加密本身都無乜用